［幫朋友開PO］寫咗首講香港嘅歌

fight for freedom

Push

Stand with HK

乜呢到冇人聽㗎

真係冇

朋友：灰機 都係專心整自己音樂好過

推